林嘉欣個聖安娜月餅廣告好得人驚

個咀

血盆大口

個笑容好撚creepy

抵毀我女神
圖呢屌你老母